接唔接受到女友唔係處/玩過3p/有sp?

男朋友知我唔係處冷淡左好多
早知唔坦白

我做你男朋友啦咁

咪害人啦臭閪

接受到

唔係處就臭閪？
可唔可以俾少少尊重女性

玩過3p同唔係廚爭好遠喎

唔係處接受到 我都唔係

玩過3p接受唔到

係唔係處我就冇咩所謂，但sp同3p一定不了

3個窿都俾人射滿滿

唔係處ok
3p not ok
sp都ok

賤種同咁撚唔知醜嘅人 同啲畜生玩人獸交算啦

唔係處/sp都ok, 3p可能唔得
如果有ex唔係處可以理解
sp,無同人拍拖時出去玩都ok
3p/多p雖然睇av鍾意睇，但真心覺得自己未必接受到
其他派帽、離過婚、生過仔、墮過胎呢d都唔得
後面三個過多幾年多d人生歷練或者會改變睇法

搵過Sp都得咁做過雞又接唔接受到？

利申我未試過3p sp

睇做雞個理由係乜
如果係無可奈何o既經濟理由，宜家已經無做ok
相反因為奢侈之類o既理由就no
但老實以自己性格如果女友真係回頭是岸有能有1chance???

係連登講尊重女性。。。

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

巴打釘撚左十字架好偉大

ching都算幾大方

都係擇偶條件黎
無對錯
男朋友接受唔到無謂浪費自己時間
搵一個符合雙方擇偶條件而又會珍惜你既人

利申接受唔到

唔係處唔係濫ok
拍散拖就是撚但
叫佢再一齊玩下3P
屌多幾次就飛
長拍就咪撚on9

過左去既野真係咁重要咩

有愛滋病咪冚家剷

但冇否認畀人射滿滿

係

你咪等你男朋友諗清楚再繼續
如果你好鍾意男友就試下對佢更好，等佢覺得就算你唔係處都想同你一齊

希望條女玩過3p 到時佢就可以易啲接受

價值觀唔同
拗幾耐都無用

我同我女朋友以前都有sp 冇咩問題

感建分

重要唔要對每個人唔同，就等如唔同人對處嘅重視都唔同

唉 唔係男人唔係幾明佢地諗乜
我都有同你一樣既煩惱
我自問好公平，我都有過sp所以如果我男友有過sp我接受到

你男友係又要知又要唔開心嗰啲？

一時又男一時又女

得唔係處接受到

散左啦 但我覺得佢口裏說不，feel到佢都有啲介意

屌而家先見到 我仲咁認真覆

絲打你食左誠實豆沙包？

真絲

唔係處同3P/SP 差好遠喎

好感人 有氣度

有啲人好介意 但我覺得呢樣野都講緊兩個人本生夾唔夾

其實你男朋友有咩條件要厭你咁多野
當自己邊個on99

連登真係好痴線，講野唔收口

正評係比你最後嗰句
利申：人大咗 已經改變咗睇法

廚師得罪你呀？！

我唔介意 可以同我一齊

唔係處同係處爭好遠喎

唔係處冇問題
3p同有sp唔得

都無否認3穴俾人射滿滿

咩年代，你愛佢就唔會介意，邊有理由唔係處冇所謂但接受唔到sp同3p

唔係處點分到有冇玩過3p同有sp

以佢氣度有咩理由會介意3p,派帽、離過婚

你男朋友知你有jer先冷淡

冇咩問題

同現任玩過3p先一齊

咁個男仔以前玩3p sp 甚至出軌 叫雞 你接唔接受到

做緊雞我都接受

利申窮矮毒柒

係咪處我自己冇特別所謂，SP都可當你拍下散拖，但係3P真係會接受唔到，我幻想到你男友一諗起當時你兩隻手左右開弓咁左啜啜右含含，或者一路含一路俾人插，或者二穴同時俾條巨龍同時抽插，兩個spring bags俾你嘅汁汁黐埋一齊，最後仲俾兩個對手射到成身都係子孫嘅感覺，我都有啲眼濕濕，所以你唔可以怪你男友

睇下佢係唔係處男

食過事後丸呢

好有畫面
多謝巴打曬時間打左咁多字

多數女有扑都會食架啦
有啲食埋主動嗌男朋友內射添

有啲野一係就瞞一世

處/玩過3p/有sp三樣差好遠BOR

無得同你搞gay

咁俾人口爆同內射過又點睇？

有咩問題
咁淫直頭求之不得啦

咁打車輪係咪等於你條仔間接俾你ex口爆

呢個係真人真事我朋友飲醉之後whatsapp俾我，我只係copy出嚟

第一可以，第二三接受唔到。
不過女朋友係處，連第一條都冇問題。

feel到字裡行間真係有血有淚
唔係感同身受唔會打得出咁感動人心既文字

做女友就得，老婆就咪搞

射滿滿

你地好煩

唔係處有咩問題
但玩過3p同有sp 就好撚有問題

打拼音

開始左關係，以往既事唔計較la
但唔可以出去再搵食

我唔同25仔搞

3p點玩法？

你走喇你先25

係連登所有女人都會俾人鬧雞架啦
呢啲問題唔好係度問啦
一個二個毒撚溝唔到女
性壓抑到不得了
變左心入面憎恨肯俾其他男人掂既女人
日日鬧人雞，唔係處就係雞
影性感相就算唔係賣既都係雞

其實佢地咁樣仲搞到自己更加冇西屌
搞到啲女仔個個都怕俾人話係雞
乜都唔敢做
就算俾佢地溝到件又一樣唔俾佢掂

認真答，如果佢介意就分手啦
搵伴侶係應該求相處舒服
真心鍾意你整個人，你地有既係現在同將來
唔應該介意你過去做左啲咩
過去既野冇得改變
佢唔諗通佢會一路介意落去
你又難受
何必呢？

tg blocked

接唔接受到男友唔係青頭/玩過雙飛/叫開雞？

接受唔到佢唔同我玩呢啲

你入伊歪

妖
都唔知有冇性病
好心你check吓啦

呢啲柒頭早啲飛撚咗佢，成班戇尻處女毒撚

下次仲會唔會講你有過sp?

下次一定話細個踩單車破左處

雞

唔係處仲好 破處好撚煩

唔係處還好, 3p/sp就不了不了

個個標準唔同架啦
你覺得冇問題唔代表其他人覺得冇問題

無問題 不過要一齊玩

可唔可以分享下點解當時要玩3P?

其實呢
SP點證明
所謂拍短拖,都可以係屬於SP
只係分一個SP,定係多個SP之痳

唔通真係淨出黎扑野, 唔會講下心事咩
扑完即閃的話,野都唔講仲有冇下次?
咁即係ONS

3p都唔係臭雞

連登仔不嬲都係咁

呢句嘢真係無敵

冇所謂啦，都冇人識我

免費雞

唔知呢 會chok下佢口風先

你男友話排隊多人得濟，比人迫爆後門，你又接唔接受到？

真愛係唔會介意對方既過去架
你愛你女朋友個人 定係塊膜？

好心你呢啲女就搵返啲濫既一齊 咪搞鳩啲正經人家
正要臭閪

問你條仔囉, 問連登仔把撚咩

屌你老母死臭雞

男友叫過雞接唔接受到？

仲要141老雞

咁呢d仔飛左佢啦

3p真係太L甸 樓主妳要好好反面下人生做左啲乜
到底幾咁淫亂先做得出比兩個唔係男朋友嘅人不斷中出

你都short short地
咩唔應該介意以前做左d咩
一個人既價值就係由佢做過既事建構出黎
正如你見工麵要睇cv啦
唔通你口講我好勁架咁人地就會請你？
感情既野就雙向既唔同見工
不過你睇人過去人地都睇你過去
極端d講 掉轉講如果個男仔係殺人犯強奸犯你都唔會接受佢啦
樓主呢單野 男仔點會唔介意
只不過佢可能好愛樓主而選擇接受
不過唔好講到人地唔介意係老馮囉

其實比人屌開無得扮 鬆緊程度真係差太遠
試過成2個月無屌佢 一屌果下緊到
10分鐘內射哂比佢

利申:平時30mins以上

尊重咗你條仔同第時個老公先啦臭雞

咁妳心地有啲差wor

尊重可以，但係唔好加「女性」，唔該。
就係你啲人，成日女性前，女性後，搞到連登仔咁憎女人。

一句收樓主皮

除左3P都ok
處我都唔係, 亦都破過人, 破處好麻煩
sp咁單身時有需要, 做好安全冇病都冇問題

好撚認同
前面係正正路路拍拖
後兩個見到佢個價值觀唔對路

你介意咪唔好一齊囉
真心相愛就唔會介意

我就係叫樓主揀一個唔會介意既人
唔係叫所有人唔好介意

我意思係咁
冇話過要人老奉
唔好誤會

老實講真心愛佢個人就唔會介意
性經驗有咩好介意？
只要做哂安全措施
兩個人一齊性事方面好重要
唔止淨係激情，仲可以維繫雙方感情
講到尾都係男人覺得個女仔俾人「用過」
就係呢啲思想令到大家愈來愈壓抑保守
令兩性之間衝突愈來愈多
性其實真係好平常事，唔好搞到咁鬼封建啦

男人應該慶幸個女仔肯去試唔同野
先可以搵到夾自己既人
同埋同啱既伴侶發掘性事
其實係好開心幸福既事
真係連感情都好好多

我都係為大家好叫大家睇開啲
為左呢啲野執著而失去左個夾既人
唔係次次搵得返

有時睇cm呢唔好下下鬧人先
有啲文字解釋寫同理解會有出入
可以寫得唔好
亦可以理解得唔好
討論區黎姐大家平心靜氣討論囉
唔使咁勞氣

做到先得架

Btw你個「真愛」都幾萬能
要唔介意人地過去
可能要耶蘇先得

哇真係隔日就有呢D po上熱門

絲打你幸福咁我都祝福你
講真介唔介意真係好睇個人
不過套返落樓主個case
我諗大部份男仔都唔太介意女朋友同佢ex做
不過sp同3p就難講
唔係咁多人接受到

錯啦我就係成功例子

你未遇到未明，我體諒
但到你遇到就明我講咩

我唔係叫人唔好執著
因為過去既野已經發生左，冇得改變
執著咪唔好一齊囉
搵個唔會執著/冇野好執著架囉

不過有時因為執著一啲過去既事
而失去左個現時好夾相處好開心既人
就有啲唔抵姐
後來可能你會發覺
執著一啲無法改變既事，其實都幾無謂
因為兩個人一齊，最重要都係而家同將來既佢

唔關你事，係上手d精味臭啫

我明白！
人人都有唔同既執著同介意既位

不過有時可以停低問下自己
點解要執著同咁介意呢樣野？
係咪真係咁重要？

我只係想大家唔好俾啲社會壓抑性事既觀念控制左
而錯失左一個可以真心相愛既機會

所以我都叫樓主如果對方介意就放手啦
努力執搵一個令自己可以好舒服做自己既伴侶好過啦

正想講

你個標題講晒啦 處可以 其他都係死臭閪

樓主係講緊你係咪對住男朋友食左誠實豆沙包

你地都分唔到啦

咪係，諗起自己條女俾兩個男人一前一後當洩慾工具咁玩，不停抽插，成個口同閪都係溝到亂哂嘅精液

你咪自己開個forum囉

依家乖返咪得 邊個人冇過去

衰d講係搵人埋單接貨姐

覺得你好污糟呀

收皮啦假膠

可能又口講冇所謂 心入面又唔舒服 好多男人都好小器

其實唔介意唔係處or有過sp 覺得每個人都有過經歷但如果佢分享返出嚟 例如之前個SP都幾勁or對上一個ex好粗 我個心又有啲唔舒服 其實係咪姐係我內心介意

覺得3p同sp 差唔多雖然我條囡未試過3p 唔sure我係咪唔介意

到底有冇得介意但又繼續一齊？
例如好多男人介意條女平咪又一齊
好多女介意條仔唔有富都一齊

*唔有錢

冇錢可以搵
肥可以減
處冇左就係冇左

咁要睇有幾介意囉
同有幾甘心留低

你要留低一係就幫手改變，一係就唔好怨
平胸都仲可以隆
冇錢都仲可以努力搵

但好似樓主咁
過去發生左既野就冇得改變
咁你選擇留低就要接受佢既過去
人人都有on9過有瘋狂過既日子
亦可以遇到啲錯既人（破左處或者做過瘋狂野）
但佢果陣唔知果個人係錯架嘛
唔通次次守住個處乜都唔做唔試
話驚真愛會嬲啦喎？咁幾時先係真愛？

就正正係過去既經歷成就而家既你鐘意既佢
亦都可能成就左佢會鐘意你
點解要介意呢？

我覺得咁樣好無辜囉，尤其係sex方面既野
點解女仔想試自己既身體都要俾人judge
所以我話男人應該慶幸個女仔曾經大膽試過癲過
肯去尋找自己開放自己
要遇過錯既先知自己想要啲咩
（男女都適用不過女仔俾人judge 多啲）

我覺得大家應該要放膽去試去愛
唔好勒住勒住，唔好怕俾人hurt
唔係會end up係一個唔啱自己既人度

唔好意思好長

開放自己搵sp到時玩到有性病中招就成世

有哂安全措施
定期驗身
加上好多性病都可以醫到
中左都未至於成世既
點都安全過叫雞啦
大把已婚男人照叫雞無套再惹俾老婆又點計

當然如果驚咪唔好搵
或者搵個長期穩定sp 囉
各人有不同選擇

同埋出街都有機會俾車撞，中肺炎
俾野跌落嚟砸死自己
唔通唔出街啦喎

我係想講樣樣野都有風險
要自己衡量下先做囉
呢啲野冇過啱定錯

叫雞同搵sp一樣都
可以無套惹比另一半
兩個都咁污糟
我接受唔到

一定係我搞9佢，唔係佢搞9我？
一齊之前已經同佢講過我既過去，佢係咁介意/我完全冇優點佢就唔會同我一齊

咁我係認真同佢一齊，有同冇性經驗我諗好難呃到，同埋我都唔係因為呢樣野分手

老雞真係好難搞
我會覺得佢眼光好差
但20幾呢啲年紀未致於要叫雞吧，最多咪搵sp

無錯樣樣野有一定風險
但問題係你識唔識令個件事降低風險

引用你話比車撞 中肺炎
平日你可以唔衝紅燈
望清楚有冇車先過馬路
出街戴口罩
消毒雙手

中招有冇病一樣
只要保持單一性伴侶
中機會就會大大降低

我相信同時有幾個sp
中性病風險肯定大於單一固定性伴侶

要呃呃到尾，唔好比人知

咁你明點解你ex有介意你搵過sp

呃到尾係咪最好
可以俾男仔多啲ff空間

左啜啜右含含
好生鬼

但未改到啲時候都會介意？
可能因為有期望就會唔同啲？

係呀每個人都有過去 但唔好諗住冇後果
試過SP 3P 墮胎
過去反映面對誘惑嘅自制能力
自然會影響人對果個人嘅評價
有過去係你嘅事
唔代表其他人要無條件接受你

你男友嘅經歷都算係極端個類
我都同意為左守處會放棄好多可能發生嘅經歷
但就等如有男仔介意非處但有人唔介意
女仔重視守處嘅程度都有不同
會有女仔視過去經歷多姿多彩，亦會有女仔認為不堪回首
因此只可以話，個女仔要經歷要開放自己係有理由
要繼續守處亦無可置疑

有冇試過唔洗上床就知道啱唔啱你？

巴打係唔係日日睇av打飛機？

你d形容都幾生猛
係唔係中文level 5 or above？

我接受唔到個男仔唔係處男，

係，日日睇啲女優玩3P

你係咪從來都冇sp

有幾吖

佢珍系巧橙

有d咩感覺？

巴打以後想唔想同女女玩3p？

如果淨係女男女我可以
但係男女男就不了

東方傳統對女仔性既態度就係保守
就好似對男有經濟要求一樣
如果真係一視同仁希望唔好做到雙重標準
你睇下出面個post女仔搵1xk比男朋友嫌搵得少
都仲好多人幫條女
如果係男一早比人屌到上天花板

偷過野 打過劫一世有案底係身
乖番? 點證明

sp點ok
長期sp仲衰過3p

唔係處當然唔係臭閪啦，但又3p又剩就隔住個mon都覺得臭

秒左
成班道德撚幫個臭閪出口jm9

你真係心智未成熟
真心相愛係因為你其他條件cover到你有sp既缺點ja咋
你試下樣衰20%
睇下有無人同你真心相愛

所以你男朋友咪冷淡囉
Ex就可以射滿滿 自己就依樣唔得個樣唔得

on9
你自己都係周圍搵sp
仲要有同時唔止一個sp啦
你講到佢離婚有幾個細路好嚴重咁
你同時有幾個sp好明顯仲over啦
你兩個根本level差唔多講咩介意

上床前有無叫對方驗一驗先
你驗左無野但對方有性病既
你驗黎有乜用

做左就認啦
呢d野都要呃人既話
成世搵sp咪算
咪出黎害人啦

好common姐
無論男女都會希望自己性經驗同對方相若
有過sp既人普遍都睇唔起想搵處既人

即係點?
有過sp睇得出

依家俾我返轉頭一定唔會坦白
反正一定唔會知
係得處呃唔到

女人既感覺比男人強4-5倍，鍾意做愛好正常
問題華人社會就係咁抑壓

所以咪有揾人埋單一説

同你差唔多睇法

希望佢真係唔係玩完就算

你想一世呃住另一半?
你有無諗過如果俾人呃個個係你會點?

又呢句

兩男一女同一男兩女，接受度唔同

睇完
你自己青春有限，佢唔會同你有結果
對手貪戀你肉體，呢個吸引無左之後睇你自己點諗

識條女3樣齊晒

接受到 不過唔可以將啲過程描述得太仔細，個腦一有畫面就好難受

海關公廁

咪撚就係
明明依家講緊如果另一半有sp又有過3p而你冇嘅時候會唔會介意
佢就話自己有幾個sp而條仔離過婚有小朋友又有sp
但明明兩個都差唔多
試下佢冇sp又係處嘅時候會點諗

幾時約出黎玩3p

咁你男朋友叫過雞都唔會同你講

又改名

係，因為我個pat pat靚到個個都話似女人pat pat一樣咁白滑彈仲要pink到反晒光咁，插錯都唔出奇

I can't agree with you more

恭喜你搵到個夾既人
絲打同我搵另一半既心態好似

介意咪去搵返個同自己差唔多既人
就係咁簡單

你條女有無沉過sp船

咁諗先啱，愛情就係睇對方有幾多條件中到自己心水
中得比較多而決定好對方就要愛到底，就算出現下一個更多條件中都唔會輕易換人
雖然好唔浪漫，但事實就係咁
真心相愛嘅意思唔係盲目咁愛

門當戶對好正常
自己開壞左好頭就唔好覺得所有都要體諒你

係呃到嘅，你亦都未必會有過意唔去嘅問題
睇你重唔重視坦承啦

諗起有個ex同佢傾開計話佢以前男友問佢玩唔玩3p
跟住佢話冇 佢講講下喊晒口
雖然佢話覺得好冇面
但我心底其實知到佢應該係有玩先喊晒
不過佢功夫好撚好 好撚好屌
又肯屌屌下含口爆
所以算啦

Iphone 錄音有時係咁on9

唔係處無問題（老實講，處好癡身，到時唔岩好難分）
做過SP 應該無乜野，同我拍拖後無再落場踢友誼波就得

至於玩過3P，我諗我會比較介意，
因爲我未玩過，
想我唔介意，
佢搵個同佢同grade 或靚過佢既姊妹同我玩返次3P（FFM okay, MMF not okay)，
我估我可以一筆勾銷，
最多中出果陣我射返落女友度囉。

聽佢講冇 不過鍾意過條仔同佢砌咗幾獲

坦白好
接受唔到分手
冇結果

揾個接受到3p 接受到過去
先係真愛

大撚曬咩你 道德綁架人地要接受
你條仔唔接受咪散囉
光明正大洗鬼呃人無3p過

你男朋友係青頭仔？

我條女沉過sp船 仲糾纏左2年幾
雖然係識我之前兩年既事
但我好撚介意
應該點

on9先鍾意處
搞到連啲女都成日呃9人話係處
利申：前/現任老婆都係我破處

問題係好多人好似樓主咁玩隱瞞

依家d後生女好多20歲前己經同人咩過

咁唔該你搵返個過去都係咁嘅

李嘉誠都覺得on9先鍾意錢

你睇得咁開，俾人介意都唔好怨

呢個問題真係低能
邊個叫你同另一半咁坦白？
大把男人叫過雞/搵過ptgf都唔會同自己女朋友認架啦
諗唔到任何要同對方攤哂上枱面講嘅原因

以前年代的非處 = 剩係被屌過西 頂多含過
呢個年代的非處wor = 咩招式都玩過晒

但你以前有冇sp 或者做過類似嘅嘢先

有過sp 但無沉

其實呢個世代好難仲係處

你個啲叫同病相憐咋，死臭雞

我係處點解要幫人埋單呀，仆街

臭閪

我自己咁諗 自己以前都咁玩過 冇咩資格介意/嬲/唔舒服
沉唔沉好似唔係重點

其實只要玩過3p就一定闘埋其他嗰兩範
有sp就一定唔係處
有3p就算其中一個係bf 另一個一定只能係sp

Btw 好似小學推埋題咁

估你唔到

咁如果3P果次係兩條女一條仔，你女友同條女打過茄輪同揸左幾下波，
而3P另一個係條女既仔，而條仔淨係屌佢女友同望住你女友同條女打茄輪，但無掂過你女友，
咁technically 的確可以玩過3P，但無(男)SP同仲係處喎

假設你真係女用戶，MMF 定FFM 先？

MMF 你會唔會好忙?
FFM 你會唔會好悶？

係我同意並尊重唔同人有唔同選擇
最緊要係唔好因為社會/人地點睇而改變自己
一定要堅守自己信念去搵自己想要既野

我都曾經好迷惘
覺得自己會唔會太開放
怕俾人judge
但最後我都係忠於自己感覺
因為呢個人生係我既唔係其他人既
我點搵伴侶唔應該由別人主宰

多謝巴打！
搵到夾既真係好開心
可以做自己，一齊經歷唔同樂趣

你搵到未？我都祝你早日搵到

其實我從來都唔介意呢啲野
就算處又好冇sp 果陣都好

但我意思係叫樓主搵個接受到自己既人
唔好為左挽留對方而令自己長期被嫌棄咁
佢隱瞞當然係佢唔啱既
但而家都算知左對方唔接受
咪快手分手搵個啱既囉

世界咁大我唔信搵唔到
最緊要唔好嘥時間拖拖拉拉

咁咪唔好埋囉
冇人迫你喎而家

你青頭想要處咪搵返處囉
我唔會judge 你青頭架

最重要係忠於自己感覺，勇於追求自己想要既野
唔好俾社會觀念壓抑自己姐
因為係你既人生，你搵伴侶唔關人地事
唔需要理人點睇

唔洗重新教過幾好丫

結唔結果唔重要
我唔怕單身
如果拍拖唔比單身果陣開心，我係寧願單身

人生短暫，我會好好享受活在當下放膽去愛
好好愛護對方，enjoy to the Max

如果有一日呢段感情要終結
傷心一定會，但我肯定無悔
因為我起碼係我地兩個生命中相遇既時侯
全心全意愛過激情過
最後大家要各走各路都冇辦法
唯有帶住美好既回憶繼續人生路
This is life

你係處搵返個處嘅我明
但係你唔係處嘅話冇資格囉
sp可以 但前提係當時冇另一半
3p永遠唔得 不論2男1女or1男2女

帶套架嘛
加上開始拍拖前一定驗左先

你係處？（直頭唔做就冇機會中招）
定係識女仔都次次都驗左先上床？
我都有啲好奇其他人係點既做法

你都算有個好嘅結果

邊類人就會想搵返同類嘅人，所以見有人介意非處唔需要否定，見人性開放亦唔洗要人地改

我有嘗試過但真係唔得

咁又唔係喎
只不過香港好多人assume 左sexually open 係缺點咋喎

好多野人夾人
人人有唔同要求
唔好咁幼稚覺得你覺得啱既套標準可以套落所有人度
我好尊重人有唔同取捨同喜好

3P 係 MMF 定 FFM 先
好大分別喎

睇多次之後發現真係好夾硬黎

真呀

淨番個個唔知有咩感受

你人生終極目標就係enjoy

路過，唔通應該係咩？

下
2019都就黎過左兩年都仲有人問

下感情台都要掟社運cv？

雖然我唔buy呢種情感勒索
但我都認真答你

就正正係香港咁樣樣
日日咁負面
先要分配時間去搵其他野去enjoy
搵世界美好既野話俾自己知
It’s not that bad. I can hold on a little while.
釋放壓力同負面情緒
令自己心靈可以撐落去同佢鬥長命

唔係話一句2019
就一定要日日24/7 mon住抗爭愁眉苦面好痛苦咁過
一開心就要自責
咁樣係自虐，你個人撐唔到好耐
總有一日爆煲

你條懶清高嘅柒頭最好社運cv係長過我
你人生意義係反共？

我唔係講緊咩抗爭
我諗你誤會晒

我係好奇今日仲有人用enjoy黎做目標姐

人生目標可以係藝術
可以係學術
可以係道德
高尚既愛情都可以係目標
單純追求enjoy真係唔太理解

兩句兜完㗎嗱？

我諗好多反你既人都係追求單純, 簡單既愛情
而唔係你講既肉體max愛情

你地真係搞笑
人生係追求enjoy都可以當聖旨

點解愛情可以max，肉體唔可以max
食飯可唔可以max，瞓覺可唔可以max

唔係講社運咁你2019係講咩啊柒頭？

接受到，如果sp係單身個陣搵

驗過身冇奶野然後一齊左之後繼續有得玩3p 我覺得冇乜問題

當然追求民主都係好偉大既目標

同其他價值觀比較之下
精神層面既愛精係香港比較普遍
肉慾上既enjoy真係好少人會選擇

你支唔支持叫雞?

個d人就係肉體max

stalker

2019已經證明左
好多香港人既生命唔係為左番工賺錢咁簡單
香港好多人係有更高層次追求

我諗好易理解姐。。。?

有緣

咩支唔支持？有需要咪叫
叫雞依家好唔道德？傷害咗你？
你食飯會問人支唔支持？？

建議如果你目標好撚柒高尚
想追求學術同道德，咁你要加油
因為你要有基本思辯能力先得
加油

我舉個例子證明人生目標唔應該係enjoy max姐
人生好多其他追求值得犧牲肉慾
例如追求處個班
每日都犧牲緊肉體享受

你自己一下咬死我係一定要社運max
你先似係鬥社運cv d on9仔

哦原來你支持叫雞
咁無野了

咁你又話唔係講反送中？

唔怪得衝出黎咁惡

睇黎你理解能力min

唔同你講啦晒我時間

你都on9，有啲咩其他追求同肉慾有衝突？
啫係你睇書就唔可以扑野嘅
你睇聖經？

追求處 咪同已經 sp 叫雞有衝突
呀聰明人

睇聖經有咩問題呀?
你依家想直接批評天主教 基督教?

睇聖經得罪你?
唔好出去同人講話你係香港人呀
影衰晒

莫名其妙，叫雞傷害到你？唔傷害人都叫唔道德
日日食肉殺生又唔見你批判下自己垃圾
你著住件衫用部手機都係剝削返來，好撚大罪啊

即係要討論叫雞是否不道德?

你追求處係你個人preference
唔係道德律例
啫係你個人本身鍾意紅色
唔通你屌人唔鍾意紅色係唔道德？
你都on撚鳩

唔會啊，我都睇聖經
睇聖經唔得罪但懵佬如你就好撚礙眼
想用2019嚟串人又要縮個龜頭話自己唔係講社運
彈出彈入扭屎忽花
仲好意思話追求學術道德先高尚
學下點樣企好先啦

所有野都係個人preference就大晒?

道德係有把尺既
如果社會道德標準高到鍾意紅色都有錯
咁紅色就係有違道德

依家社會普遍上
叫雞就係有違道德

你要問點解既話
你不如問下身邊100個女人
睇下有無人接受到男人叫雞?
道德就是眾人既共識

唔係處ok
3p sp唔得

你自己以為捉到條路諗住一下打爆人
點知人地都唔係講緊呢樣
笑死

食完飯
再見

希望你叫雞唔好惹到屋企人

接受到唔係處同有過sp

接受唔到3p

再改

你咪唔好答囉，2019唔係講緊社運
使唔使用呢句打爆你，我每個point都完勝
企直啦又縮，做人要有啲姿態先得㗎嘛
快撚啲去追求學術思辯，我好支持你

路過此post請附社運cv以證明人生目標高尚，多謝合作

你話自己係台妹咪無問題
台妹玩3p有sp = 正 易食 咩都肯玩
幾可會見連登仔屌雞排妹搵sp?

好公道

死臭閪

樓主pin this，好撚好笑
14億人共識香港係中國㗎
咁係咪港獨有違道德啊？

但你有冇諗過人生點解有追求?
點解要追求藝術?學術?就係你ENJOY做果樣野想做好佢囉
就算簡單至追求錢,你都係為食好住好買靚野去旅行去enjoy

人係好簡單架咋
Enjoy係最基本既追求,係人生生存,去追求其他野既動力
就算好似你想企道德高地睇,
你講既追求,最後都係為自己enjoy同滿足感
如果你唔enjoy人生入既野你都幾悲慘

算啦我都唔想同佢拗
佢想扮哂企道德高地睇野覺得我地享受人生係膚淺
但佢唔明人生既追求都係為Enjoy
搵錢係,搵伴侶係,追求學術藝術道德民主自由都係
你最後都係為enjoy/自己開心有滿足感先會有動力去追求

唔明佢想撐到幾時

啱呀
但係就係有樓主依啲仆街坦白咗 人哋唔接受就話人人都有過去 點解唔接受
之後仲諗住隱瞞 真係屌喇星

你連人哋點睇都要控制埋呀？

如果你將enjoy放大做"做野既動力"呢個層次
咁的確所有野都係要enjoy先做
比如大至宗教信仰, 政治
小至做家務, 洗衫煮飯
全部都係enjoy你先會做

但我指既enjoy max係特別指肉體同享樂方面
例如官能刺激, 例如玩過山車, 或者性慾, 食慾

你話對自己身邊有興趣既事物努力去做我又點會反對?
我反對既係將肉慾作為愛情既終極目標

相反肉慾應作為兩人建立穩定愛情基礎之後
將愛情昇華既一個方式

而唔係將性作為單純粹揮發慾望
叫雞同sp
就正正係無愛有性既行為

做雞係可悲
叫雞係可恥

你都識講啦.2個人夾.結咗婚先發現仲有嗰更加夾咁點？離婚？但而加3p喎
3個一齊夾？結婚又3個結？

如果有兩個你，性開放嘅你對性技巧要求比較高，所以個男仔就唔適合你，而性保守嘅你同個男仔少左性方面嘅差距，大家就會夾啲

咁就係唔同類型嘅人生

性開放行個條路，遇到嘅人逢場作興機會比較大
所以搵愛情角度缺點就較多
如果搵刺激就好適合
睇你想行咩路啦

至於要你套落人地標準係咪幼稚，咁你都要了解下主流情況
你唔介意自己係非主流，但都唔可以否定主流同你唔同
而當主流本身又冇乜錯，好自然外面意見就會質疑你

兩睇喇，又唔可以早知唔早知既

你條傻鳩又露龜頭出嚟

「道德係有把尺既
如果社會道德標準高到鍾意紅色都有錯
咁紅色就係有違道德」（每天做運動，2021）

講enjoy又太攏統
一對男女由初戀到最後都一齊，個種至始至終嘅愛情都可以令人enjoy
而佢嘅enjoy講嘅係肉體快感、外在刺激個類

叫雞又好、做雞都好、馬伕亦一樣，毫無疑問都係唔道德
道唔道德同有冇傷害人好少直接連繫，通常係好事定壞事會同有冇傷害人連繫
道唔道德道同人性嘅提升或腐化有關

亳無疑問嘅嘢都係伏，傻佬先會咁講
睇書都可以睇到人好仆街咁咪好唔道德？
張愛玲黃碧雲都寫過亂倫，會唔會唔道德？

其實好簡單
我自己接受唔到女友係咁
但我無權話一個陌生人性開放係"唔應該"
哩樣野每個人有選擇嘅自由
而且我個人取向唔代表全世界男人取向
你搵返個同自己夾嘅人係完全無問題
香港難搵咪去識洋腸
不過同另一半講大話刻意隱瞞就一定係錯

咩叫毫無疑問嘅野？個啲野點樣伏？
你聽左啲傻佬講啲咩？

睇咩書睇到人好仆街？睇書睇到人仆街，你想話本書唔道德？睇書唔道德？定仆街個人唔道德？
寫過亂倫點解會唔道德？佢地推崇亂倫？定只係寫一個亂倫嘅事情？你想話作者唔道德？定係亂倫唔道德？

點解你短短三句可以令人咁多疑問

睇書有時可以令人性所謂腐化，去學點樣控制算計人，去代入強姦亂倫嘅世界，咁睇呢啲書/寫書係咪就唔道德？

完全捉唔到你點定一件事係咪道德，定你口所出就係亳無疑問道德定律？

我真係唔明叫雞點樣令人性腐化，不如你解下？

如果有啲書係可以腐化人性，咁作者係唔道德，睇嘅人就未必，至於學控制算計人、代入強姦亂倫嘅書係咪唔道德就要再討論，如果係推崇強姦亂倫就係唔道德，亦會被禁

叫雞係用錢將人變工具，所以屬於人性腐化

咁返工算唔算人性腐化，同做雞一樣咁唔道德？

你返咩工會同做雞一樣？

所以將港女直接當臭雞用就 OK 真係好撚多臭雞會玩3P

有咩工唔係當人係工具？

廚師唔係，而紀律部隊個種係嘅，所以都好有潛質係唔道德

如果對方有揾過sp同3p，我會覺得好扣分。硬係覺得性愛分離有少少似低等動物咁，控制唔到自己下半身。如果係你鍾意左一個人而嗰個人提議只做sp，咁我可以理解但會覺得你好傻。

講真 呢啲野好平常
性係生活其中一部分
完全唔明點解女仔一定要係處
依家咩年代？男女都出黎做野
又唔撚係靠撚晒你份糧等你飯開
兩個人都有佢自由去搵 令佢無論係生活，價值觀、性上面都夾到既人
搵工你都未必係一grad就知搵咩工啦
都係慢慢試慢慢摸索架啦
何況係終身伴侶咩

唔同
靈欲結合，征服女人既快感叫雞係比唔到

其實可以
但女人會好蝕底
講緊個伐值問題，比人胃大左個口
到年老色衰就會知道個問題
男人實鍾意可以無套中出，乾淨既青春肉體

巴打唔洗驚
禾都師用支拼

屌你老母 唔撚想俾人煩就自己offljne啦

冇錯，所以性開放俾人覺得係缺點都好正常

即使唔係個類人，都唔洗斷絕自己以外嘅理解
女仔一定要係處好易明白，就等如有人只會周圍玩一定唔會結婚，有人結左婚都會繼續去玩，大家互不相干，唔需要視另一方做威脅，你係點嘅人就會夾返咩人，人地重視處就會搵相同嘅人

其實成件事就好似女仔比人非禮咁 女仔會好有心理陰影 男仔可能冇咩野 3P都同樣道理

男人可以改變女人既框架，呢個係一個征服既過程
為男人突破自己底線

然後就陷左入去，女人不嬲唔理智

台灣好似包容處女情意結更多
而且未見有人話非處好扑啲之類嘅說話

男女都可以對對方做呢種事嘅
而且為對方改變自己都可以有健康嘅形式，其實冇咩問題

你識唔識字
得成編野得一個重點
就算「你無得逼人唔介意」
面唔係講緊「女人一定要處」
咁我想問咩年代可以強逼人跟你果套諗法
你自己嘅都話唔啱就搵過第二個啱
跟本同我論點都無矛盾

Ok退一步講 我下邊留言都提出左一點
就係 多數男仔都唔太介意女朋友同ex做過
但係3p同sp就好多人接受唔到
理由當然好多
不過唔逐個講啦 其他人都講左好多
只不過所有選擇都有後果
無錯你可以揀試好多sp 呀3p呀咁
但係其中一個後果就係未來選擇會少左
或者掉轉講係會選擇你既人少左
講清楚d廢事你又打滔草人
有部分人可能會唔介意 可能你帶其他好大既優點 或者其他因素另個男仔接受或者唔介意
我指出既係有機會接受你既人數人會減少

講到尾都係個人preference
有過sp/3p大概對大部分人黎講係缺點 但係一定會有少部分人(包括我)覺得冇所謂甚至係優點
係優點/缺點 完全depends on對象
我諗上面個user既意思就係咁

Exactly
我諗改變人地諗法好難
所以我唔講點解覺得sp 3p難以接受
明白絲打會有自己選擇
不過唔想有人強迫男仔要接受佢果套

衰d講 所有野都有consequences 無得輸打贏要

講得好清楚，唔想自己連覺得介意都不被容許
重視處好、唔重視處又好，其實都會影響自己同人地嘅選擇，但冇得怪人傾向揀處

呢篇嘢完全係我心聲
我支持女人身體自主 但同時都唔可以要求男人接受自己果套 咩類型嘅女人就揾返咩類型嘅男人

我諗大部份男人都接受唔到玩過3p同揾sp嘅女仔 最主要有咁大肉慾嘅女仔唔太可能控制到自己嘅理性 做伴侶真係好難

反而大多男人都唔care係咪處 而我嘅見解就同呢篇嘢嘅樓主一樣 處就可以養佢一世 非處就一齊奮鬥

你段野令我笑左同時又覺得好噁心。

所以非處唔係罪大惡極，但返唔到轉頭就係返唔到

點解你可以笑得出

唔係處接受到，呢個冇問題，
3p/sp 就真係接受唔到

大部分男人都會介意

係性方面試得多 同控唔控制到理性係兩回事黎
我會argue佢試過咁多野最後都決定揀你 佢一定係好清楚你就係佢最想要既
相比起未試過 可能只係未試過其他 先以為自己鐘意你

另一個睇法係，當男或者女人因為老左/中年發福/懷孕生仔而身材走樣甚至乎性能力下降，鍾意玩sp玩3p好大食嘅人係咪會分手？

我唔係好信任睇性愛睇得好重嘅人，自問無信心可以長期一直喺性方面滿足到對方。我費事老婆大肚老公去偷食、老婆更年期老公包二奶依啲事發生喺我身上。男女調轉都係，大食女結左婚之後識到個床上表現更好嘅男人會唔會好易出軌？

所以考慮性生活夾唔夾嘅人，其實有冇顧及到今日可以好夾，慢慢就會唔夾嘅問題

嗰啲覺得揾sp無問題嘅人好似已經收左皮。仲有人話唔介意結果就算最後分手都ok

佢地咁諗唔係問題，咁係因為佢地根本就係重視玩樂
而其他人諗緊愛情問題

yes ar，所以樓主個男朋友咪介意囉

唔係處都ok
但最多只可比一個人屌過
3p就兩個了

如果條仔都唔係處
咁點解佢要要求你係處

短拖同sp 都好唔同啦 唔好拗

佢係處

係重視經歷大於結果
等如人此終會有一死一樣

所以佢會介意都係普遍情況

兩個性開放嘅人走埋一齊係好多性經歷
但兩個冇性開放嘅人走埋一齊係走左啲性經歷，但都有其他經歷掛，做乜搞到好似唔做愛就唔識點愛對方咁

建議樓主睇唔開果時可以影相做電子雞

點解唔係？醫生呢工程師會計揼code按摩美容侍應社工呢

你當你自己鐘陪生？

你唔好害人

你講下你提出黎嘅職業性質，有冇損害人性嘅地方

你要付出勞力，用自己嘅身體/大腦變成一個工具，去做一啲output去換錢，同雞係一樣

如果佢哋無損害人性，咁雞都無

職業性質喎，做雞性質係提供陰道或某啲身體部位俾男人當做洩慾工具，做廚師性質係處理食物俾客人，廚師點變成工具，打開廚師個心口比人入啲米入去煲飯？
用你咁攏統嘅分類，所有職業都唔洗有分別

咁係唔係你生cancer/大病之後無辦法再正常發生性行為嘅時候，你所謂嘅愛人離開你你都ok先？純粹要做愛，有得揀緊係揀身材好體能好嘅靚仔/女。但好多正常人揀男女朋友仲會睇埋性格，興趣，投契度等等，所以未必會揀同av女優過人世。

大家都係提供身體部位同勞力啫啫係手腳腦都得，淨係個閪唔得嘅？

大家都係零件去滿足其他人某啲需要，廚師都係滿足你食慾啫，雞都係滿足性慾

你咁講係得呀，因為從你嘅角度係唔需要將職業作任何分類

其實呢幾樣野性質都一樣，就係比人屌閪，而家2021啦，好蟹人綠帽都照硬食，呢d小事啦

唔知去到2022係咪連玩幻幻都好小事呢